屯門三寶合理價格應該係400萬

唔知今年到唔到呢個價

五成首期400萬差唔多啦

都叫夠一家大細住

廢西三寶

維修費都唔止啦

萬寶上到280萬

慈雲山萬寶都係$300

呢三幢野真係好撚肉酸

狗竇

廢西三寶東南西北四個方向平均有三個方向對公路,全天氣25小時卡車死氣同黃豆咁大粒既塵入侵屋企,agent會同你講交通方便

然後樓下係街市,d豬血鴨屍每日晨早拖拉發出既人道毀滅之聲同360度c奶八婆一萬個咀發出十萬種聲音既交響曲,agent會同你講買野方便

300幾呎實用七成五鬼拍門歸心則有d單位仲夠姜整個3呎x4呎既玄關走廊,agent會同你講呢d叫四正

市區人烚下烚下中入黎以為200萬兩房上車盤抵吊,當地人寧願買居屋都唔買佢,agent會同你講潛力高

成幢樓都生豬肉腥味

巴打怨氣咁重 睇黎比班A準氹到氹氹轉 落左搭先知中伏

會唔會太平？

實用面積二百幾呎 咁既樓好多香港人都負擔唔起

宜家低水

屯門 北角兩個萬寶都咁唔開胃

唔係我作, 潮文黎架

sor9ly岩岩出冊同社會脱撚左節 唔撚好意思

三寶最平都260個🤣🤣

260萬我攞黎移民過台灣買個台北近郊地區單位加多部綿羊仔分分鐘都仲有錢淨

時代個實272都成左340
置落三寶追落後

麗寶大廈2房 叫價僅$280萬

據指，區內碩果僅存的「4球」以下的單位多數為集中樓齡較高、單幢樓或實呎較細的物業等，如時代廣場、麗寶大廈等，前者「4球」以下的放盤單位約有4個，後者則僅餘3個。其中麗寶大廈由於單位面積較細，故叫價都較低，頗為吸客，如中層C室2房戶，實用面積248平方呎，叫價僅$280萬，但需留意呎價已破萬，呎價高達$11,290。據指，單位為連租約放售，雖「無樓睇」已有至少2枱客諮詢。

三寶呎價11000

報紙話得番好少400萬內

移民要full pay啊清

台灣住落會唔會好悶？

廢青三寶前業主
2年前換番市區2房

真心覺得好唔方便，無輕鐵，明明係屯公出口又無站
都唔知貴係邊

係出面貴

終於搵到用家

以前補習個呀太住三寶之一 間屋真係好逼 架lift仲壞壞地 有時高左低左 同litt口差勁遠 高左一大級入唔到 要等架lift走再上黎

經過都聞到浸up味

樓下豬肉檔

咩市都好，犠牲最大都係散戶

屯門人一定唔撚會買三寶
又唔方便、又嘈、又細
第一次粗屋睇樓，一上到去已經「屌」一聲
俾多少少住其他地方啦

利申：屯門出世、屯門大

有邊度正？

屯門市廣場

市廣場細撚到仆街
唔實用

屯門市廣場係贏地點，同埋三個盤計佢最平，首置上車算唔錯喇

再咁就好快穿

痴撚線

業主有正個

好多人供樓都供得起 但無首期

租金回報遠低供樓果舊 咩市黎

我睇樓既時候70萬

西班牙拎世界盃恍惚在昨天

香港仲有無地方平過置樂正寶